21830000打到去21839999文字直播

訓醒就開波。

閱

月

越

愈

悅

等你，相信好多連登仔都想知道真相

閲

醒未

頭先打21831120
有嘢尖叫左一聲，仲要好大聲，有冇人都試過？